Kutsoti ette Mihgli Kattos Jakob Möldrega,kes Hindo maija Mihgli käest wastawõtse. Jakkop kaiwas et Mihgli om Hindomaija Röä halwaste mahha tenno. Koggokonna Kohhos kai neid rükki ülle ja löiti Jakkop Möldre kaibos õige, ja Röa kõna ollew. Se päle moist koggonna kohhos et Mihgli Kattos peap Jakop Moldrele 4 wakka 2 kolmantik Rüki masma neide Rükki eest mes halwaste tetto.
